乜原來戴口罩係低賤

痴撚線原來宜家非常時期戴口罩預防肺炎=扮撚哂野=口罩狗

屌你老母預防流感都罵鳩人咁撚過份既